{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 발렌타인 온천 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00で、チェックアウトは11:00です。 連泊の場合は貸室料金がかかることがありますので、予約前にご相談ください。 貸室料金はすべての客室に適用され、客室号数とは関係ありません。 追加人数は、未就学児は1人当たり5,000ウォン、小学生以上は10,000ウォン、大人は1人当たり15,000ウォンです。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、パーティールームなどの特殊客室は直接人数確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 ご予約後にご利用いただくと、このような特典が提供されます。 バーベキューの特典があり、大型バーベキュー場とグリルが完備されています。 個人が必要な物品は購入する必要があり、電子レンジとガスストーブが完備されています。 大型浴槽と広々としたバスルームは6~8人が使用可能で、ファミリールームには垢すりベッドが完備されています。 子供用チューブも提供され、温泉水許可証が備え付けられています。 客室には玉石穴と駐車場が完備されており、リニューアル作業が完了しました。 様々な構成の名品VIP客室もあり、客室内にはテラスも完備されています。 客室は各種ブランドでタイプが豊富です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、貸室料金はかかりますか？",
            "answer": "連泊の場合は貸室料金がかかることがありますので、予約前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は、未就学児は1人当たり5,000ウォン、小学生以上は10,000ウォン、大人は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室の基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されており、パーティールームなどの特殊客室は直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの特典はありますか？",
            "answer": "バーベキューの特典があり、大型バーベキュー場とグリルが完備されています。個人が必要な物品は購入する必要があり、電子レンジとガスストーブが完備されています。"
        },
        {
            "question": "大浴槽やバスルームは何人まで使用できますか？",
            "answer": "大型浴槽と広々としたバスルームは6~8人が使用可能で、ファミリールームには垢すりベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "子供用チューブや温泉水許可証はありますか？",
            "answer": "子供用チューブも提供され、温泉水許可証が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車場がありますか？",
            "answer": "客室には駐車場が完備されており、リニューアル作業が完了しました。"
        },
        {
            "question": "VIP客室やテラスのある客室はありますか？",
            "answer": "様々な構成の名品VIP客室もあり、客室内にはテラスも完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は各種ブランドでタイプが豊富です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 539
    }
}